[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2521)

刷角啊

入多粒呀

面子球呢

屌你老母皇馬

數出賤種隊

- 多仔
- 藍十字
- 聖伊天
- 阿特蘭大聯
- 墨爾本勝利
- 利記
- 曼城[作客]
- 阿德萊德聯
- 皇馬
- 墨超老虎
- 熱刺[主場]
- 全北汽車
- 紐約紅牛
- 小保加

屌晒佢地老味

可繼續edit. thanks

盤王要了

半5全5

冰角完場啦 屌

牛牛好波

全部上盤隊

追晒全部角大 輸死

8.5-11.5掃晒

快啲快啲

2.5也要針

新post要置頂

屌你老母red bull
以後唔撚飲

冰完完場未

2.5b

角細點輸

2.5/3s

Same心臟大爆炸

曼城作客我中過一次

我唔會再買曼城作客..... twice

2.5b 要針
1晚豬左 15K

你心臟都好細下，淨係幾分鐘Over2格角球
真係少擔心啦

求角

半5全5真係仆街

賤種恩公都無點得

Cf半大搏唔搏得過

-5c

痴線波

追細既咪賺到仆街

尾兩場上盤2x1，上呀

屌你老母半5全5

補咗細

經過上星期連中4次角膽輸左萬幾蚊 個心臟已經頂唔緊了

0:3啦快d

冰角完場啦 好冇

數出賤種隊

- 多仔
- 藍十字
- 聖伊天
- 阿特蘭大聯
- 墨爾本勝利
- 利記
- 曼城[作客]
- 阿德萊德聯
- 皇馬
- 墨超老虎
- 熱刺[主場]
- 全北汽車
- 紐約紅牛
- 小保加
- 曼聯

屌晒佢地老味

要了

屌你老母唔入波

2.5b都要jump...

連C 加絕殺入球啦

阿美利加有無同路

下半場踢嚟做乜

我愛隊曼聯都屌? 8連勝冇賺錢?

I know that feel bro

cf

數出賤種隊

- 多仔
- 藍十字
- 聖伊天
- 阿特蘭大聯
- 墨爾本勝利
- 利記
- 曼城[作客]
- 阿德萊德聯
- 皇馬
- 墨超老虎
- 熱刺[主場]
- 全北汽車
- 紐約紅牛
- 小保加
- 曼聯
- 漢堡
- 熱拿亞
- 拉素

屌晒佢地老味

有, 串埋老虎希望得

50幾分鐘兩粒諗住2.5b食硬......

連c 快

阿美又要針了

2.5b jump

上次奶過野

6c

停c

6c -5

屌 咪刷角啦 紅牛 冰角完場啦 刷咩啊 仆街

盤王收皮吧

仆街cf同堤格針了，同asw同哂路

夠膽6c完

冰封阿屌你

補幾耐？

3

比多1C 快！

補3分
快入

+3

完場啦 好嗎

完了吧

入波我飲紅牛 賀賀佢

ASW死燈閪咪撚出水啦[

冰ccc

7C

2.5jump

比個角黎呢

7c 達陣

7

7玩完

7角 6.5細拜拜

本身想要
買大算

7c

嘩屌...

快連c

屌你 唔好爆我7.5

紅牛入返球啦

7.5頂實

求下你 紅牛 冰撚實

練心一分鐘

攪掂！7ccccc

角球萬歲

幫手頂啊 屌

8c

上次同今次唔同

cf america超大船

完場未啊

一齊針

屌你老母 2.5b都開唔到

買完先見到同路，屌佢老味早d出啦

立即完場

明神就黎正數

完場

02
7c

拿模個場有無人買左

7.5角細 cashed 角細黨萬歲 追返紅牛條數 仲贏500

屌 早知唔買6.5s

仆街，你同asw都阿美。。
入定錢算

CF 尼沙 是旦一隊入

太練心啦 個心臟會頂唔緊

屌 閪牛場波豬撚死

10.5追到6.5輸咗幾注

救心丸都要食幾粒

角細手足上水未

邊個係asw

輸6.5一注

個心就爆 最後先黎2角 幾驚又好似上星期咁

屌你老母 介賭
多多都唔多輸 西撚到

其實我諗起。自從皇馬用嗰個綠帽俠之後 啲防守差撚到仆街

11:00 2.5b

7.5細 集合左大家既力量冰角 下次練心繼續搵你地

派錢比我買11點呀

巴打要咩

記得搵我

6.5b 手足

我地練左好多場

我練心會係到講 放心

下次再練

係 前2日而家練緊 個心仲係好細

CF 尼沙 快入

主盤11:00

11點2.5b大船通常開唔出

tigre又唔帶gignac屌

跟了

same road

派錢呀狗會 買11點呀要

亞冠
蔚山 國安 武里南 上海上港?

阿美1:0，

CF goal

阿美

Goallllllll

M狗要贏

阿美GGGGOOOAAALLLLL

唔買阿美就咁正氣 買左就成碌柒咁

一齊贏

大波唔到架

派得切即買11點主先

一早無左20k

我都等緊派彩

11點買咩

閪牛慘死
上盤
主第三球
7.5b

CF勁撚到

阿美串左老虎，希望有

派了 買11點主了

CF 入多粒
尼沙追和

阿美繼續入

主fg?

主盤

試試佢

戴綠帽有無同路

11點半細收息！
冚家產 d 2倍難中到一個點

玩左2日先追左2000蚊 買左1000蚊主 仲要追成萬2蚊

買咗客-1 派錢比馬會

屌你M狗

同路了 希望齊贏

笑左

屌你老母

唔好逼害大家好嗎

未開波就停賣

屌
買唔切老虎仔

賭咁大我都係玩過一百幾十

現代平手盤 有得買好買
下午可能轉平半

我琴晚allin新特蘭先追翻三千幾仲差七千

屌 m狗又逼害下盤

想買個時訓著左 一起身見到自己禁好左 但未買到

入爆佢 cf

唔緊要繼續贏好快追翻 同路

上盤輸撚死人

CF 尼沙入未

候斯頓!!

你係咪痴q線

我屌返你老母

屌你魔屎

cf老虎入未

M狗燈死

尼沙 goal

dllm cf1:1

屌你老母阿美

11

1:1 咁撚樣半大

想追cf ng 搵極都搵唔到
原來冇開即場 自膠

半大終於成功

屌您卡沙

屌cf贏呀要

Cf doll

夠啦wor

2.5s 拔喉

盤王

CF 贏一球！

mola，比人燈死

fake

炸

1 1

炸佢老味

屌你老母 炸

炸撚左

炸呀 睇唔撚睇到呀
屌你老母臭閪

炸完對家入定律！！
老虎入未？

var

Dllm fake

Fake goal

支持m狗了

唔好乜撚嘢都賴M狗

Real

Madrid

炸完對家入
CF快入

Jump

老虎未開波？

入波啦喂～

大波88

CF入多球保你全家平安

炸你老尾西

Var好撚煩 明明三年前睇波好爽

細細細

入就興足 依家未開波都唔敢慶祝 上次開埋波 1.1 轉個頭吹翻12m 2.0

半大jump

屌你老母 CF快入啦

阿美入多球啊，唔係守啊

屌 入多球啦阿美

托盧卡未過白界都慶祝定

屌你買半一低水真係成日要屌足全場

老虎廢到

CF 尼沙 是旦一隊入啦

拿模上啊 屌

1100 嗰場咩情況？

大波波呢

Amy秒goal半細
定律黎

主禁屌

今日亞冠大船係咩

屌你綠帽上

主快fg plz

今晚連登仔會賭波定賭馬

Both

你講撚定買咩先

講起就嬲

半大已死

唔睇好廢車

意假吹返轉頭都有

亞冠只買澳假對家

托盧卡果場 明明過撚左白界船番出黎 咁都唔撚比 5分鐘app都無話炸以為食硬 好撚嬲

岩

11點果場肯入波未

10分鐘入多一球啦

半和

主快fg

屌 戒賭一個月啦
Cf半大唔到

點解咁鍾意買半大

你又幾撚有道理
但係點解開平手

tiger 禁屌到

CF 尼沙 立即入波

11點一球射正都無，大波又輸

有冇咩野即時比數app推介？？

cf老虎快入

秒goal半細定律

阿美半主cashed

波馬雙修

11點廢鬥廢

真

戴綠帽2.5大

拿模上啊

炸完細波定律

2個main subject

迫害大波

00

11點迫害上盤

痴線 好後悔尋晚無睇到皇馬

細波日

候斯頓輸撚硬，俾人屌撚到

想知

11點大船大波 已知出事

半細就到岸
輸左7注了

G chi

拿模頂住啊

琴晚真皇死幾多手足？

入粒先啦

1700仲信唔信澳假好
琴日損失慘重
好彩恆大個場重注回返本

梗係要春袋

半和gel

半0全3 ok?

半和gel出血

有智商都唔買半一上盤

呢排輸好多 差d想all in皇 好彩最後無買到

澳假D波好廢

半一上盤死9成

平手主隊死8成

8年日日賭經驗

咁應該買咩上盤？
利申買左Ajax

不過半一真係儘量都飛
尤其馬會D半一

平半主場 贏7成

平手客8成不敗

唔信一自己睇吓啲賽果

1:1
賤種阿美

盤王又贏

CF 1:1
今次無炸啦掛?

半一盤王 尼卡沙

盤王gel

細波輸梗

半一盤比都唔買，贏就贏一半，輸就輸全部

屌2比1未

屌你阿美

阿美呢期真係好撚屌

CF2-1 3-1

屌你阿美全格啊

屌，cf3:1啦

仆街啦阿美

上盤至少食半格

盤王尼卡沙

好彩即場買熱角回返少少血

打和不如輸埋佢

戴拿模

客中龍仲多過主

阿美欠屌

asw燈夠未

阿美唔係半一盤王咩

尼卡沙咁廢都和？？

比個12碼阿美!

21都收貨，咪撚玩

尼卡盤王反底？

快手啦屌你 主場讓半一唔係和咁閪呀

屌你輸淨10$救命

快1:0

細波

CF 求下你啦

同尋晚柏g一樣

含撚死啦阿美 次次贏就得一半 輸就輸q哂

cf比d力

唔係咁老土1比1啊

尼卡沙CUP撚埋

好波

Cf被cup

輸埋 on9

盤王goalllllllllllll

上盤

屌 輸埋

屌你老母 阿美

Cf 真係戇撚鳩

抵死阿美

真係輸埋 垃圾

玩完 痴線

88

阿美全隊睇住比毒販殺

半一上盤死9成

平手主隊死8成

8年日日賭經驗

你估我講笑啊

Cf真係出黎搞笑

老虎入未

大波波收錢

抵死，一早入波之後比人係咁射

盤王尼卡沙唔係浪得虛名

CF開主客 on9

盤王點輸

32是夢想嗎？

假波cup上cup啊

老虎

但係你仲賭緊

是

m狗

點解墨假冇人介?

阿美又撚賭仔

垃圾cf 上次已經西我一次 今場買左對家

M狗又輸 唔好燈埋拿模得唔得

買尼卡就比人cup 買阿美又比人cup

Same 可唔可以即場再cup

成日應承自己唔撚買墨假 人類總是犯賤

我都係

連ajax都可以反cup 我獌反cup易如反掌

以後一蚊不買cf

阿美 可以再假小小

係
以後凈係買提格雷斯算

尼卡沙串老虎 開到派200 1個

我

Lm

me

我了

知道西波一隊避左

好彩逃過一劫

lm

美冠細波中

Me

CF快啦

避到皇避唔到多

Meee

睇住m狗連針覺得好好笑 鬼叫你平時咁撚串咩

戴綠帽2.5大即刻辭職屌

Cf 輸埋得番90

同佢同路真係好慘

仲快乜鳩 cup撚到咩

買咩都俾人cup,真係辛苦

得一腳射中

屌你老母 尼沙咁勁上半就入啦仆街
迫害我個半大

咁又hi撚左1k

驚亞冠了

老虎又係全部後備啊？

阿美痴撚線嫁

三線主力都無

冇改錯名

阿美點解會輸

我屌你老母咩阿美 咁都俾人cup

提格

行開左一陣，1:0變1:2

盃賽真係次次都系

啊美同蒙特雷今年輪流撚賭仔

廢閪

間唔中撚一場

Cf 真係含撚隊

下盤真係好撚勁 場場開

盤王 尼卡沙 正式回歸

天主教 巴拉納

一朝就輸1k

堤格屌你老母快入

17:00 悉尼 蔚山 邊邊大船

CF 吸到 我戒賭

跟

放心 賭下去

一定係客

收到

cf比人燈到blacklist了

借啲意想繼續賭

老虎 入未呀dllm

CF cup到我戒去邪場一個月

cf呢隊真心要比班毒販搞搞佢
好想佢全隊死

0:0？屌你老母

快撚d，唔該

起17腳, 得一球中龍
死撚咗佢啦 Cf

快啦堤格

屌你老虎 快入啦

一射就入

美帝

戴拿模半格照收

Cf cup到我戒打飛機

屌你老母巴拉納

支持

屌你老虎

阿美主場都可以俾人cup
仲點撚樣賭

射17中1，阿美好波

鍠 多 CF 輸我4k

靚燈

針 堤格1:0 M狗又燈

0:1jump

屌

屌你老母Cf
全隊死啦仆街

老虎！

M狗燈力十足 燈完大學 再燈阿美 最後燈埋拿模

屌 一早輸撚哂 美職垃撚圾

唔屌 唔撚得既

老虎客盤cashed

仲有紅牛

老虎GEL

求tg 清爐

墨西入多球okay?入球雙

同M狗同晒路

勁撚住 以後要佢對家了

最後都頂唔住

佢話全北唔撚得

屌你老虎快入多粒02

老虎好波

1:3 笑4

1:3

CF1:3

都估到會針 見外面即場個賠率一路企硬

1:3 0:2

feel 到老虎1:1

0:2

老虎咁正氣唔買去買阿美

尼卡沙讓半一？

Tiger

老虎穩如泰山

轉個頭0比2

單頭盤王 cashed

屌，買上開下

以後都要反cf了

0:3有冇機

你老虎做得好

03 12啦快

M狗幾時出黎打救我地 燈神

m狗又針

和都和唔到

CF我屌你老母

垃圾美職, 兩埸都俾墨假SM

我買左 先見到

老虎fg

好野..

正氣！

次次買完先見到同路

老虎 gel!!!!!

50000串呢啲

same

我支持你 0:2 1:2

5萬 剩係買未來熱都收錢....

RIP

5雞過關

好難唔輸
佢串d 4x1 1.2 1.3倍
數唔係咁追

2.5大阿綠帽我屌你老母

拿模追和 戒丁一個月

$10搏3k 抽1派$200

事後分析，提格雷斯上次作客對哥斯特黎加既廢隊讓平半，結果輸埋，但今次對實力較強既美職隊都仲可以讓平半低水，証明莊家對佢有信心

面子球 唔係暴動 識做啦

最後一秒絕殺

盃唔係咁玩不過十蚊是撚旦啦 留名

一個上午輸5注 一注都無贏 黑到呢

點玩

盃練波/陣性質居多，易入易失波

跟大佬 你錢咁多 不如打本俾我幫你買仲好啦 呢幾日日都輸左成百個喇喎

super la

派？

老虎生性

無記錯日本盃仔偏大波

當大家都覺得大波就會

今晚1000推5口 中左派1個500 唔洗留名住

一係全大一係全細

你唔比我留名我偏要留

留名左個啲唔會派

老虎入多粒啦，買左2.5b

屌又係0:2 比少少新意

個龍咩事？

老虎又俾假希望大波

巴打輸幾多

妞亞？ 假撚到..

阿積士賽前晉級幾倍

m狗依家唔出聲 平時好搶口

Jer到佢潛左

算啦

邊個黎？

賭波就賭波，真係唔知點解有D人係要串㴝串去

呢到佢幾多仇家? 佢買中就會大大字問買對家係咩事 又叫人驗腦啦

佢笑小星星

我覺得佢都樂在其中

星星唔見左幾日

一身債了..

今日亞冠 有咩閪隊唔買得?
老鼠 紅鑽 川崎?

fw應該買得過

閪船

紅鑽呢排好差下

fw開季 我諗緊上海上港 候克加艾迪遜好勁 仲有oscar

汽車

打機就勁

上年已經係咁講

魯能初盤走盤尾贏盤啦 冇野唔得既
但川崎亞冠掂唔掂

想問下大家賭左咁耐有幾多人係keep到正數

不如問邊個-少過一萬

實有架喎我都仲正數緊

屌你老母又針

唔明點解佢唔會買盤
當你剩係買平手，就算亂買有時都可以走盤啦

All in or nothing

大學 紅牛 阿美 拿模 全對家

On9豬死了

重心和富大埔盤
今場針咗4場 睇吓燈唔燈到愛隊

M狗就是燈 快買M狗對家

LM

老虎2.5b仲未派？

本多終勝

日聯盃唔開盤

呢隊上海sex partner伏到仆街
以為候克好撚大隻 撞都撞撚死對面？易跌到仆街
仲要成尻日浪射 仲要12m一飛衝天
奧斯卡又係 踢波睇心情
艾傑臣 把握力9流

求下asw早5分鐘出水

中左抽3派100

講到明 M狗要老屎
請買對家

17:00 要泡菜

現代 汽車 前鋒 想咁樣3x4

悉尼平手盤要得過？

有無睇墨勝？

上個星期五仲係+11k
今日已經-15k

悉尼唔好得過墨勝幾多 對面仲要係現代 咁都仲唔明買邊隊？

場場all in?

連香港波都要燈埋

廢車早幾日先西完
不了

一注買幾多

今場正氣啦

平注追數大師

$1000一注但係咁針

澳假完全唔撚入流, 尋日墨勝大把人中撚晒伏
巴巴托禾倫本田

準備心靈投注

托禾倫有入波

11:00場仲未派？？

我2月都負緊數 ，呢幾日已經追返唔少大家努力

平注追數

可唔可以跟

作為大埔頭號粉絲
唔買大埔講唔通

下場買咩

比個目標自己一日兩場就算有冇巴打救我

都話咗M狗要老屎
請放心買對家

陣間睇下有冇啱心水先

咁耐仲未派 老虎

屌佢老母馬會幾時派彩 等緊提款食麥記

派我未

2017 阿德一定得

+11->-15都要連針廿幾注

去左旅行冇得賭

咁你知我幾黑

點睇

客W

第2場對了

第一場？

Same

現代鐵達尼

支那踢亞冠特別醒 班友諗住d獎金黎踢 上左電咁

琴晚沙維朋友隊已經撚左人一次
今日黎多次奧斯卡朋友隊

老鼠大波

個個都現代廢車 知點買啦

大波波

澳假對韓假

今晚會買曼聯

因為巴黎太熱

有冇人同路

岩。上次曼熱

勝利船回到呢

2019年仲有人買勝利船？

順便講埋啦 M狗要北京國安 川崎前鋒
放心要對家啦

4:30會貼果個數據

屌你

喂呀哥你仲想點
俾夠時間你買對家啦wor

悉尼2.5大！

Lm最快10個派我100

頭g好悶

即刻唔敢講派

派我好窮

落雨不了

要乞食了

我黎遮你

現代

悉尼開到2.5 大派你ok?
前提你過黎ifc遮我

Ok我近ifc

已經係ifc天台dup緊雨

Pm左電話比你

SP係咁升水

全北汽車係咁升水 呢場好鬼

只作參考

悉尼串神船

有連高域呢個垃圾 買客先

悉尼全正選?

爛船

Sp又係。巧驚

又想買澳假隊 會唔會又好似尋日咁俾韓狗屌打

allin上海sp 好嗎

大阪飛腳係咁落飛點睇

全中全格 抽1派$200

唔理嗱 老鼠半和

中千幾派280

現代好似廢過大鳩
冇事既冇事既

頭尾關

召喚彪哥分析

直屌悉尼半主??

現代係咪客隊蟲黎?

雞蟲黎

如果中曬我幫你含!

lmlm

日日屌到冇力踢波?

你個5000輸哂未

未

ok

悉尼今季好閪

最後拎曬出黎

客隊

笑死

上年更勁既悉尼主場都唔夠韓狗踢，上年中過伏了，唔再買澳假啲垃圾

買大波算

同路

夠勝利閪?!

韓國仔高少少

澳假踢亞冠真係私家雞黎 (希望唔洗驗腦)

人棄我屌

屌左

悉尼fc,一定要得

買靈車
北京好廢

直屌主客和!

兩隊都痴撚線

悉尼算ok啦
勝利真係

買澳假隊 啫係同自己銀包過唔去

利申 墨爾本失敗

有冇人屌角大？

勝利真係正閪波

半和?

泰仔盤

舊年呢個時侯
悉尼近15場 11勝4和
11勝有9場贏2球以上

之後亞冠0-2 水原藍翼

不如直接戒賭

個盤退到咁

跟大船現代

你地個個買現代，咁我買假澳

same road
有我祝福加持老鼠嬴梗!

其實依家兩邊都2.47。一於大包圍啦！

阿美呢

有冇現代fg手足？

上年無拿方祖

留名

bobo勁過佢

兩個都垃圾

上海升水升到咁都仲買 錢多都唔係咁啦

兩場2.5 3.5串埋4注2串1算數

Sana 最勁 知啦

識野

現代全FULL TEAM

有無link睇頭場波？

Try try

墨勝完美陣容

陣？

冇人講主強陣😹？

無人買正氣秦仔？

主出個伊朗佬 未見過既

allin左sydney平手盤

我買老鼠

買現代會爛代

Fs巴

買左現代 同Fs巴對左

主贏梗

好驚 大家走盤和平 ok?

大波殺呀

買老鼠其實係咩心態🥺🥺

c

贏錢既心態

原來5點開波

極速1c

希望唔洗咁快針

半和上車

2c

·

現代大大袋

sor. 錯咗。1c

勝利禁屌！

睇您個名就知主會自爆啦

繼續角細杯

一黎就1c 我要去 了

秒角

老鼠都咁快刷

兩屍了

我穿左6場細

老鼠禁屌

角細gelllll

無眼睇

冇比數同分鐘

同路人

00 5min

我屌你老鼠

就來6分鐘
0 0

2C

bet365手機網無notification?

又黎墨勝禁屌？

入波未

閉門作賽杯

有冇半大手足

依次唔同 真禁屌

正雙假波

有

似互屌多啲

琴日都真禁屌

仲入波先

3c

69

現代就入

又想極速刷角然後冰一粒鐘

澳洲佬比人中出未

好耐無見

7MIn3c 90min =? C

大大袋肯屌粒未

師兄們係咪睇錯色 白色先係悉尼..

11.5b 追?

一齊加油

琴日係10完

Blue係主定客

姐係屌緊人定俾人屌果隊？

今朝紅牛

悉尼瀨緊屎

悉尼廢到

現代真禁屌⋯⋯

食個老m先

老鼠比人禁

客

冰一陣角等我 補飛得唔得

365寫錯咗？

亞杯不嬲禁屌個隊會輸..

比下面入一粒叫下

頭先又主 宜定又客
屌佢定屌佢老母呀 我好混亂呀

禁屌唔入有咩用

同意

輸得未泡狗

落馬會買下真飛仔先

主白呀屌

邊個入波先邊個輸啦！

古代fg，快入

場波閪到，半和cash硬

又要比韓假威

又gel

你地邊到睇場波？

等陣反手

澳洲

現代平手盤爽能到

我去食枝煙 比個12m大大袋ok？

冇問題

反完手未

紅鑽咁好分嘅

10.5s

肉酸到你

有人玩角？

24

客就入

反你老母手，有無睇波？

1800 果場 只作參考

主就入 伊朗仔準備入

想買角細

古代Gogogo

11.5s

全北 第一個鬼

汽車仲用緊李棟國打正選

all in客fg 唔中88

北京強陣

師兄集氣

于大寶轉咗踢中堅?

北京 巴甘保 奧古士圖

今日上港無hulk

11.5s頂實

上盤啦

冇武球王 隊波己經差好遠

悉尼黎料

仲好 呢D撚樣 有波就浪射 12M射上看台

點黎料先

支那隊唔屈外援贏閪倒

客快入，只求一粒

有冇都贏唔到

但好刷得角

為表對假奧支持!!!!加注

垃圾老鼠對賤種韓狗鬥妹

點黎法？

1-0

越位

10

妹到半和

北京唔係有個踢過arsenal咩

大家準備好亞假同日假未

即係廢啦

屌那星 半大啊

究竟踢緊乜撚

亞冠真係好 賽前d飛提哂人點買

現代同我即刻入波

場波眼訓到

買咩

現代仲未入
針了

北京 川崎

角大gel

半大全大 針了

半大手足唔好放棄

之前阿記青年軍隊長
但係 真心質素就好一般
青年軍果陣，踢開防中多，宜家就唔知踢咩位置

通常呢d都係9upper

好

明亮 10.5 細
佢近期好準！！

訓著左都未中龍啊角又唔刷 射波完全沒力成個小朋友咁樣

波都唔識控 可以點

輸三皮贏到輸二三千

想入9.5b

大波波又收皮？

靚燈 入多口大袋先

如無意外半和100%

咪gel

早飛買左廢車同上海 唔撚對路啦

如有意外呢

悶到...

有睇波都知係洗撚gel

可唔可以上半場俾兩三個角球，之後買即場角球細

半主

半場1:0

客入未

半客主隊啲波入唔到

反你老母手，以波論波就gel? 睇撚住場波黎講都唔撚得？

廢撚到痴線

係

喂屌大大袋唔對路

老鼠 正氣呀！

澳洲波一踢亞冠 大家知咩事啦

買左全0:0 同半和，半和依家應該穩陣，驚下半更衣室發大尸

究竟踢緊咩？妹下妹下 成班阿伯咁

踢波唔入波真係唔知踢黎做乜

走盤啦

奧古士圖 巴西國腳 利記正選

亞冠退休波 cashed

唔似發到啲咩出樣

0:0 ft la

利記 不了

細波盃

0:0唔敢gel住驚下半，但半和真係食撚硬

死球都唔撚斬 驚死唔小心入波咁

冰20分鐘了